又有差佬阻住記者正常採訪

立場影哂
警方連日來在清場期間，多次以強光、閃光照向記者鏡頭。《中大學生報》記者在728衝突當日，傍晚走上德輔道西大廈天台拍攝時，被警員不停以電筒照射，期間疑似用粗口辱罵記者，最後更向鏡頭舉中指。

中大學生報 - Chinese University Student Press

對記者真係最客氣呀處長